Baby Kingdom家長：建議中小學生強制檢測唔好停課 驗完小朋友無事又代表家人無事

咁驗咗有事點算

關家長有無事咩事？
不如幫個細既驗孕 驗到無就大人都無

要日日驗先確保到有無事架傻鳩家長

同一道理
如果佢屋企個菲傭驗到有性病
咁.......

咁不如叫baby vondom d c9 扑野唔洗帶套
2個禮拜驗一次咪得

班傻閪個概念係驗左=無事
咁有事點？佢地會即刻hand 機
個知識水平就係咁上下level

點解啲人成日覺得驗完就會有抗體

每半個鐘驗一次我就信你無事

閤家鏟就係呢類

驗完有護身符架 唔係咩？
至少兩個禮拜內武肺入唔到身

hand 機嗰句形容得好貼切
完全想像到個畫面

冇問題 藍嘅繼續番 黄嘅上Zoom

班新移民以為檢驗有預防功能

又黎檢測等如有抗體

同政府一樣弱智

咁呢個有好大關聯既
但唔係100%既野拎黎做標準就另一件事

佢個on9咪自己去驗囉

就算日驗，驗左冇事先俾番學，都係唔安全，如果咁簡單驗左就=安全，全世界航空業就唔洗咁慘。

後生仔死亡率咁低，其實不如直接由啲學生中。
60歲以上或長期病患就自行隔離，等疫苗/群體免疫出世先出番黎啦。。

所以點解性交轉運都會有人信囉

扑嘢戴套咪唔使煩囉 一係塞返入個閪度 咁蠢仲生仔 港共做嘢唔使你教

生仔真要考牌，自己懶唔想凑就咪撚生

駁唔玩

但baby condom 班藍絲如果肯用腦就唔會再係果度圍爐喇。

支持 千祈唔好停課
唔大爆發 唔命都冇 班傻仔唔知驚

薛丁格的支肺,

未驗果時係中左同冇中既疊加態,

一驗完就會打破波函數

班師奶傻的嗎

驗到佢個仔有事
然後佢要送去隔離
到時又屌晒老母

今日驗完夜晚即刻開party
下星期已經柒曬俾班藍絲全家啦

好難處理，學校其實係托兒所。以前7-4，之後送個仔去補習社做功課，做到7點。家長真係可以唔洗請工人。

到時你hang就真
佢地九唔搭八咁答你
例如
贊成, 可以馬上西選隔離, 不過實有班人話驚比人複製DNA, 仲要講個白痴原因話今日驗到陰性唔代表明日唔會感染, 大佬呀做任何測試都係咁, 今日去驗愛滋陰性, 之後去繼續玩, 當然感染機會高, 咁係米依世都唔去驗, 講得出依個原因嘅人完全無分析過

買翻幾打驗孕棒翻屋企就可以瘋狂中出又唔洗做爸爸

請轉用babydiscuss

呢度垃圾真係弱智架
唔怪得淨係可以做長期賣淫既工作

算啦師奶講政治，屌到尾就求其兩個字

可能班家長唔想自己驗
所以就叫啲細路驗 然後格硬過佢地係陰性既話自己都係陰性

咁當你驗到有事咪又係要停課多鳩餘 到時仲嚴重

今日驗咗冇事唔代表聽日唔會受感染
個家長應該要去驗下個腦

藍屍思維

生仔生到連腦都生埋出黎？

真係戇鳩先會去 baby kingdom 留言

bk d家長應該去驗腦有無事

兩星期一次都好撚搞笑
班友將幾件事撈埋當一件事

隔離就話兩星期啫，兩星期冇事就當冇中到
檢測點得出兩星期一次呢個建議

又反駁人話測完都會中，話唔通平時唔驗身，驗完都會病
但係條友係講緊用檢測代替停課，係兩回事，一個係事後搵出黎醫，一個係預防
唔通驗左身係咪唔使打疫苗
咁佢地d仔女唔好去打針

點解Babycondom啲人可以咁撚無腦

又係「驗孕=避孕」嘅概念😂

好多人生完仔之後真係連個腦都屙埋出黎

😂👍

驗完有兩個禮拜安全期中出

如果改做隔日驗一次我覺得有d用
一星期都唔得，今日驗完，即晚比老豆野到
發兩三日岩岩好傳曬比同學
同學開始發病就再驗

因為有腦嗰d經已連人帶腦去咗babydiscuss

同意，停乜撚課呀家長唔洗返工咩？

事實係停課既話個小朋友無人湊 又唔想/無錢搵姐姐睇

全港1千間中小學
每間約1000人
加埋都1百萬人
有啲學校無咁多人，打返個7折
都70萬人

一個月要驗140萬次
仲未計其它人
邊處理到

我就話佢唔使驗都知道佢個腦有問題

佢地概念混亂
以為隔離14日就乜鳩都14日

廢老無得飲茶同坐喺公園3日就死哂啦

呢段你打定copy返嚟，如果係你打你模仿造詣好高

點解呢句有少少即刻駁嘴feel

我極度懷疑上兩代係咪生少左個腦俾上一代

岩岩google個po copy番黎
睇到我嚇一跳
講一大段唔關事既野當反駁左

on9 家長網站

佢知唔知全校性咁做一次要幾大功夫

咁唔駛帶套啦, 每兩星期驗一次咪得

驗咗=無事
所以港共唔買疫苗佢地唔覺有問題

佢哋係智商有問題
覺得今日驗完係陰性之後，就14日之內都會變成無敵嘅免疫狀態。

佢地可能覺得驗完冇事又可以繼續去跳老舞

驗腦先啦

你估驗孕棒咩

最好全家中晒武肺, 然後隔離治療, 好番有抗體就等於免費打左支疫苗

家長應該驗腦先

單純定白癡呢？

檢測=疫苗？

D老公點會屌班c9
屌賓賓就有

有腦就唔會係香港生啦

又畀政府拎黎做「有意見認為」....

Baby Kingdom家長兩個星期驗一次腦好D

弱智！ 唔係插你個鼻就推個小朋友去死

明顯係白痴
班白痴仲係覺得驗完冇事等於唔會感染

講緊驗腦
係咪？

要不斷幫個菲傭驗孕

岩 增加學校成本 煩死d中小學雞

水痘會唔會其實仲危險過武肺

驗到有事嗰啲先准停課

驗孕等於避孕，所以生仔真係要考牌

成家都有

日日驗,驗完可以放LUNCH了

所以有細路嘅一定係移民，如果唔係你個仔女就同呢啲弱智家長教出嚟嘅人做同學。

智障？ 唔會出街唔會同其他人食飯？ 個個有車？ 唔會中返？

再驗 驗到無為止

On9 baby kingdom廢人

驗腦啦 屌

小朋友冇事=家長冇事
家長冇事=家長朋友冇事
全港冇事 yeah

班弱智係咪以為檢測=疫苗

搵人問ACCOUNT 上去屌佢地啦...

弱智先上bk

小朋友先最安全 停乜鬼

最好每秒鐘驗一次
每日驗足86400次咁就安全喇

Dllm
做咩唧你，人哋已經覺得自己諗到好叻

所以一直話班記者應該要問班老舞群組有無人先頭驗過

支持 要用返全民檢測個方法
每隔兩個星期開發下d 細路個鼻窿